最後砌機list

多得硬件post同自己post再加TG既幾個巴打唔嫌我零知識 每個問題詳細解釋比我知 我先砌好決定好 終於買晒

人在澳洲既我 連登有愛

Intel I9 9700K

ASUS GeForce RTX 2070 ROG Strix OC 8GB Video Card

G.Skill Ripjaws V F4-3200C16D-16GVKB 16GB Kit (8Gx2) DDR4 3200 Desktop RAM X2

WD 3.5” Black 2TB WD2003FZEX SATA3 7200rpm HDD

Samsung 970 PRO M.2 NVMe SSD 512GB

NZXT Kraken X52 240mm AIO Liquid CPU Cooler

NZXT H500 Tempered Glass Mid-Tower ATX Case - Matte Black/Blue

未決定moon

ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING motherboard

pro 可以落 plus

HDD藍皮綠骨黎 一係1TB 一係比多少少換其他牌既4TB

WD Black

WD black??

台仔個邊話金牌先信得過
要平真係TOSHIBA 4TB

2080 8700k

直上1tb ssd

巴打 你部機 要黎做咩?

買多隻m.2 970 evo plus 1Tb

巴打條list好岩心水

巴打如果要一體水冷我有個全新未開 Corsair H115i PRO RGB水冷無用,可以平D比你
詳情TG聯絡我:

屌已經買左black嗚嗚
之前post過好似無咩人話black點 所以買左

用黎打機 加畫圖
點解咁問

你意思再買？
已經有512GB

你都咁買囉

Sorry bro
我人唔係香港

NZXT H500i 唔係正D 咩

加多少少上2080

樓主已經買晒 上面做乜鳩

Windows話你唔夠RAM嗰陣可以再加兩條
利申:好耐之前Windows 10打GTA 5 16GB唔夠

睇你過人炸加唔加冇所謂
如果打機可以買多隻m.2
我就以簡潔為主 ssd正係用m.2
我970pro 512 裝os
Game就裝係970 evo
厭貴可以買ssd 860 evo 1tb

Hdd就留隻500g 用黎bt
其他hdd轉哂接外置硬碟盒用個時先開

等緊復活節新蛋有冇deal
你咁砌大概幾錢hkd?

我見你上到去Intel I9 9700K 好吸引我
因為我都要砌機 打機加剪片

你打算moon買邊隻?

我就係覺得塊玻璃太花啲顏色

係澳洲買唔係加少少架
到少加成200幾300蚊AUD

唔緊要喇 當下次知道應該買邊個brand好啲

我買兩套2x8 kit呀
因為有巴打同我講4x8好過2x16

噢 我真係第一次砌 以為SSD只可以裝一個

砌左AUD3300
已逐part格價
但香港實平啲喇下嘛

我再買會買toshiba架喇

你有無介紹呀moon?
我都決定唔到

私推HGST

Sorry睇漏咗

你塊版z390 E ASUs?
可以裝2個 m.2

遲下買

點解用水冷同2070
用番風冷配2080仲好

試清楚夾唔夾
兩套2*8唔等於一套4*8

可唔可以解釋下

下點解
同一套黎架wo

慳番水冷錢落顯示卡度仲實用70同80差700蚊度

4*8係廠試過一定夾，兩套2*8冇測試過，不過一套插番一組通道應該ok既

AOC - AG322FCX

WD Black 好野黎

hgst 被w色咗, 版已絕 , 但規格咪同WD Black 一鳩樣

不直充裕 當然wd gold 更好

I9 9700K

go go go